夾公仔業界再停業 又會唔會開多次記招

葵芳一個商場要靠你地

但上星期知派一萬就話個「台主」租半日就爆箱
ps但好多人都話個「台主」知左成個月
咁岩轉個頭柒婆再停你七日 唔知又會唔會開多次記招

成班「場主」最愛show個箱話好易搵啲錢
氹啲傻仔租台
同倫敦金 傳銷騙案有咩分別

牙屎慘慘

成個場1日得個幾個傻仔傻妹入去玩
食花生就成堆人
葵廣好撚臭

屎萊姆深黃

細b分享夾公仔喜悅有咩錯喎

夾公仔師都係手足

所以邊到咁易搵錢
唔通真係搵夠啦都想被人賺下

又無得分享喜悅

夾公仔全部都係黑社會偽黃開

恐嚇大J單野就知

更加唔好講屎家軍

有個叫波波條友
新鋪開唔同三日
佢都話要跳ifc

喜悅分享家

收到風
李生話聽日照開

好想知佢地啲禮物， jump 漫畫角色果d公仔/figure 係咪正版貨黎
定係淘寶垃圾呢

細B 哥可唔可免我們租

柒婆佢話禁 我地夾公仔業錢照搲鋪照開
吹呀

路德圍
元朗金輝
火炭+禾輋大排檔
大埔大元村
完全封殺

大把呢d 修甲舖照常營業
觀塘工廠樓上舖果d

ssp 同屋村樓下d 深圳新移民,
北姑, 深圳羅湖城, 東門style
開果d 水晶甲

條友不如唔好戴口罩啦, 同無戴無分別

咁都比你發現個亮點